雖然612人道基金支付左醫療費用 但我地必須要女義士下半世無休

今日登報幾個鐘都幾百萬美金
女義士一定要捐過最少幾千萬 等佢下半世無休
希望佢呀妹需要時出聲 大家都盡量捐

之前個中學教師楊sir都係 有冇方法問下佢
作為岩岩返到外國既和理非 好想做返啲野

推

支持

推推推

我想探佢病，接佢出院

佔貨運優先呀咁多位！客運上到機但貨運走唔到經濟損失先至大呀！

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果佢唔介意，我願意養佢一世

推... 等眾籌

係無憂呀

可以

其實仲有尋晚門牙都甩埋成地血，仲有俾狗打都成面瘀哂嘅義士
依家拉咗700人喇
基金都唔知幫唔幫到咁多人

無休同無憂差好遠 請講多次

雖然咁講好仆街，
但我地要唔要眾籌幫佢支付整容。

少少都好，點都幫下！

仲有荃灣被斬手腳果個

Sor 打錯

要女義士下半世生活無憂 感激佢為香港既貢獻

呢個612無幫